陳七：韋拿踢法似我

最近榮膺美職（MLS）最有價值球員的紐約城前鋒韋拿將於明日訪港，南華前鋒陳肇麒曾自比韋拿一事再被熱炒，不過陳七就未有對事件再作回應。

陳肇麒於2010年一次訪問中，比較西班牙的韋拿和德國高路斯射術時對記者說了一句「韋拿踢法似我」，被網民認為他大言不慚，並因此而被稱為「陳韋拿」、「Villa Chan」等。陳七於2014年另一個訪問中否認說過有關說話，但為免又被人指責故叮囑記者不要澄清，而記者細查後亦發現原來報導也沒直接引述陳七說「踢法似我」。及後，陳七有向傳媒解釋，指當年是想說自己踢法有點似韋拿但就口快說錯了韋拿踢法似自己，結果被外界放大，並謂怎可能說韋拿踢法似自己。

而家陳韋拿去左邊

binc

南華

其實陳韋拿真係算香港第一中鋒

話哂都叫風光過
去英超球會受訓 再特登番黎香港踢決賽
半場換入頂入追和 最尾拎埋盃

係撚去英超受訓
係去教摩迪踢波咋

佢去完熱刺返黎個期好撚勁
但keep唔到耐

佢身型好好，香港無其他中鋒夠佢高大
btw，mickey真係收皮啦

聽講本來kane好廢俾陳生指點完先開竅

屌 啲網民講咋嘛

韋拿踢法點會似佢，韋拿起碼差佢幾條街啦

十二碼之王
之前趙俊傑單野一個挑幾百網民